今日平安夜 有嘢想講

一個人好地地有正常社交圈子有朋友嘅話 邊有可能冇女鐘意 少少好感實有 不過係你忽略左或者睇唔上眼太撚高要求 想脫離a0就放下身段面對現實照下塊鏡先 你肥矮毒柒樣樣階精嘅學人溝女神?唔好撚on9啦 揾d易上手嘅 樣衰 核突 肥撚到catgirl咁嘅豬西 唔撚好理 溝撚左先 最多加枝美極食用 又係一條好漢

可能你會話冇feel喎 屌你老母喱句簡直on9 感情可以培養架姐 你都唔撚會擔保到你溝條有feel嘅女可以同佢結婚生仔一齊死啦下話

你又可能話 唔係折墮到初戀要溝喱d女先可以脫離a0呀嗎 屌你老母你有咁嘅諗法 抵你a0一世都唔撚柒出奇 睇d on9童話故事睇到傻撚左 世界上90%以上嘅人嘅初戀都係柒嘅

更何況你溝完喱d女唔撚洗周街同人講 "屌我有女啦我拍拖啦"架嗎模懵撚 你知佢知咪得囉 雖然喱d女外表真係好撚難頂 但佢地都知自己外表唔得會用內在彌補 溝完返黎一齊左一排真係唔啱嘅咪下個囉 a0要嘅係經驗

當你有過女朋友之後 你就會知道女人係諗緊乜撚 雖然絕大部份程況下佢地都係不可理喻 但當你成功過 試過啦 對你下次溝女就會事半功倍 打個比喻 就好似買樓咁 一開波買d平d嘅樓 供撚完啦 先再樓換樓 你唔撚踏出第一步 永遠都係一個a0垃圾

不過記住 溝女唔撚好花太多心機 一條女鐘意你 你屙篤屎送比佢 佢都會話好撚鐘意 如果你花太多心機之後都係比人拒絕 你自己又唔開心 可能連自信心都冇撚埋 因為你連喱d柒頭皮都溝唔撚到 當你費盡心思比人拒絕你就會down 但當你求撚奇追咁比人拒絕你就麻目 當你麻目你就會成功

所以係絕對唔會溝唔到女 只係睇你肯唔肯要條女

仲有另一樣就係 你班撚樣唔好再做兵啦屌你老母 我而家就係到屌撚醒你地 你對人咁好 人地當你狗咁耍咋 對你好少少你就叫撚曬春呀omg女神讚我呀女神對我笑呀 你訓撚醒未呀 幫女神拎嘢 等女神對手冇咁攰 女神對手用黎幫條仔打飛機架咋傻閪 你送枝唇膏比女神 女神用黎幫條仔含撚架咋 仲有個d咩掛住個ex個d 屌你你知唔知你掛住佢個陣做緊乜撚? 佢比人插緊啦 幫緊條仔出火呀 唔好撚再浪費時間啦傻9

肩

潮文

笑撚死

想清備忘錄 睇返之前save低咗 笑死

係！！ 嗰陣睇完覺得好警世 所以save

就黎22歲但係A0

強貼留名

Tinder 永遠match唔到
點睇

tldr

起碼有手足陪

牙糖

what

依家先睇到